法國咩類型的人就會代言番咩類型的野

好想食 佢同個包

同埋雞

扒

點解外國雞記咁正

泡g私怨

食埋佢個鮑都得牙

又以為關法國事